好悶

秒回

做咩未訓呀

準備訓

聽日有咩做

係

唔想訓

我瞓

早抖

又唔想

我都好悶

點解唔訓

聽日冇野做咩

聽日dayoff

有乜劇好睇